"Bedankt, maar ik herstel altijd de mijne."
"Hoe kun je zo schrijven om het te schrijven?"
Hij zweeg.
"Zeg tegen je zuster dat ik blij ben om te horen dat ze op de harp is verbeterd; en laat haar weten dat ik vrij verrukt ben met haar schoonheid een klein ontwerp voor een tafel, en ik denk dat het oneindig veel beter is dan Miss Grantley's.” "Wilt u mij toestemming geven om uw opname uit te stellen tot ik opnieuw schrijf?
Om ik heb geen ruimte om ze recht te doen. "
Oh!
het heeft geen gevolgen.
Ik zal haar in januari zien.
Maar doe jij schrijf je altijd zulke charmante lange brieven aan haar, meneer Darcy? '
"Ze zijn over het algemeen lang; maar of het altijd charmant is, is het niet voor mij om te bepalen."
"Het is een regel met mij, dat iemand een lange brief kan schrijven gemak, kan niet ziek schrijven. "
"Dat zal geen compliment zijn voor Darcy, Caroline," riep haar broer, "omdat hij niet - schrijf met gemak.
Hij studeert te veel voor woorden van vier lettergrepen.
Jij ook niet, Darcy? '
"Mijn schrijfstijl is heel anders dan die van jou."
Oh!
riep Miss Bingley, 'schrijft Charles op de meest onzorgvuldige manier denkbaar.
Hij laat de helft van zijn woorden weg en vaagt de rest weg. "
"Mijn ideeën stromen zo snel dat ik geen tijd heb om ze uit te drukken - waardoor betekent dat mijn brieven soms helemaal geen ideeën overbrengen aan mijn correspondenten. "
'Je nederigheid, meneer Bingley,' zei Elizabeth, 'moet de terechtwijzing ontwapenen.'
